失戀日

有沒有人留Tg，想呻

上得黎 係度講

exactly

Tg Samitty 比你呻下啦巴打

大家有無試過好愛一個人，
分手嘅時候，好似失去親人嘅感覺？

覺得對方走寶

點止冇左個親人 直頭冇左全世界

第一次，擁有
第一次，失去

原來絕望喺呢種感覺

如果付出所有，可以翻到過去

嗰結果，仲喺咪一樣？

係咪因爲你地已經親密到好似家人咁
所以當一分手就好似無左個屋企人咁

我記得最親嘅家人離世嘅感覺

就好似正式分手嘅一刻，再不能見

最近呢幾日經歷到...好辛苦
而佢比我知道係騎牛搵馬

係呢時候我應該係好憎佢 其實都係
但del d相好似要用好大既勇氣
今日又經過同佢玩既地方
望番d相 我就覺得呢個究竟係咪我認職既佢

我明
雖然對方仲生勾勾未死 但同對方就好似死左既屋企人咁 雖然曾經好親密但返唔到去以前

房間依然都係熟悉嘅味道

牆上仍然掛住當日嘅合照

衣櫥裏面嘅嗰套杉失去左佢嘅物主

一直瞓雙人嘅單人床

就只剩下自己

巴打幾歲

二十一，但又如何
我明將來我會覺得自己好蠢
但呢一刻我係未經歷過
我站在現在

去睇下書

最近買左兩本，講北韓同廿四個比利

Del啦 唔清啲相到時又心思思搵人

瞓醒仲慘過瞓唔著